突發 新圖 解放軍渾入警察 (今日旺角）

已fat check

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

up

818

fat checked

Fat checked

fat已check

定係元朗果班人黎?

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

fat到解放軍都唔收喎

肥沙你都唔識？

解放肚腩？

開兩槍交差啦Madam

是公安、武警或解放軍？
香港不嬲有解放軍駐港，所以不要太驚訝

解放君
Fat checked

Fat fat checked